Q1: What is the grievance procedure for students?
A1: Students may submit grievances to the Principal via email at principal@cdicollege.edu or use the online grievance portal.

Q2: What is the leave policy for company employees?
A2: Employees are entitled to 18 paid leave days annually. Leave requests must be submitted through HR portal at hr@nfibtech.com.

Q3: Who is the HOD of Computer Science?
A3: Prof. Anjali Mehta – Email: anjali.mehta@cdicollege.edu

Q4: How can I contact IT support in the company?
A4: Email support@nfibtech.com or call +91 9876543210.

Q5: What are the office hours for CDI College administrative office?
A5: Monday to Friday, 9:00 AM to 5:00 PM.

Q6: How do employees submit expense claims?
A6: Use the expense portal at finance@nfibtech.com. Submit receipts and details for approval.

Q7: How can students check their semester results?
A7: Results are available on the student portal at results.cdicollege.edu.

Q8: What is the dress code in the company?
A8: Business casual from Monday to Thursday, casual on Fridays.

Q9: How to apply for internal projects in the company?
A9: Submit your application to your team lead or project manager through the internal portal.

Q10: Who to contact for library resources in college?
A10: Library Incharge – librarian@cdicollege.edu or call +91 9845123456.

Q11: What is the policy for late submission of assignments?
A11: Late submissions incur a penalty of 10% per day, unless prior approval is obtained from the HOD.

Q12: How can employees access training resources?
A12: Training resources are available on the company LMS at lms.nfibtech.com.

Q13: How to report harassment or misconduct?
A13: Contact HR at hr@nfibtech.com or use the anonymous reporting form.

Q14: How do students register for workshops?
A14: Register via the college portal or contact the workshop coordinator at workshops@cdicollege.edu.

Q15: What are the working hours for company employees?
A15: Monday to Friday, 9:30 AM to 6:30 PM.

Q16: How can students get internship information?
A16: Contact the placement officer at placements@cdicollege.edu.

Q17: How to reset your company email password?
A17: Use the IT support portal at ithelpdesk@nfibtech.com.

Q18: Who approves leave applications in college?
A18: Leave applications must be approved by the Principal or HOD.

Q19: How can employees check payroll information?
A19: Access the payroll system at payroll.nfibtech.com.

Q20: How do students access course materials online?
A20: Login to the student portal at portal.cdicollege.edu.
